小肥係咪直同姜糖開戰？

小肥呢個cover會唔會太好聽
去到第二段直頭起哂雞皮

推到有多d歌手cover唱蒙著嘴說愛你
真係好好聽

so i say i love u

即將一切會成過去
幸福悄悄伴隨
此刻身處過程裡
嚇怕了 難捱時 不撤不退
集氣 再爭取

好出奇咩？

小肥唱歌不嬲都好聽

係好聽得太過火啦掛？

係姜濤演繹有保留姐

小肥勁 屌打原唱

好聽 不過唱到感覺好咸濕 好好笑

唔會開戰啦
小肥落好多技巧去演繹首歌 可能會有啲先入為主 小肥把聲真係無得頂 不過多技巧令首歌好heavy好膩
但姜濤嗰種直接既表達先有種青澀既感覺 會sweet好多

小肥欠一個交代

冇乜特別

時光機正呀

一首歌可以有唔同演繹，正如樓上巴打講得岩，唱得甜D同唱得有實力D各有千秋，聽眾啱聽就嬴哂啦

跟本唔需要比較邊個出眾

小肥會唔會屌姜B

咁講香港大把青澀歌手

開咩戰？ 似表白多啲😂
小肥可能都係姜🍬

聽完真心覺得姜b唱得幾好

太口水歌..小肥都CARRY 唔到

聽得出小肥想食姜b

viu可唔可以叫小肥客串返兩集大叔的愛

其實佢都唱得辛苦....高音太多
姜濤都有係ig share ...

cover人哋首歌就叫開戰....

邊度開戰唔同演繹喎

我覺得各有唔同style
兩個都好聽

唔出奇,
我都係
兩個我都鐘意

老實講 呢首歌口水得嚟好撚難唱

小肥唔啱唱呢首歌喎...

首歌難唱到仆街所以小肥局住要用技巧去唱
姜濤舊年出歌無耐既live都係難聽到仆街

呢句係真, 正常街人係唔會唱到

我覺得都ok呀

自從佢出櫃之後我覺得佢勁cute

小肥唱左「持久功夫」

大J王暗笑

一首歌就分得到偶像派同實力派既分別

笑撚到仆街

紅唔起有撚用咩
搵單春去唱條友黑人憎都冇人buy 架啦

小肥不嬲正

TVB 班PR 好落力， 不斷引戰想做低姜濤

你即刻收到7個負評

花半秒持9功夫

俾佢講晒

Gay test fail

小肥不嬲一線唱功 係香港埋沒左佢

小肥唱歌好撚好好聽

雙排?

巧

咁好明顯小肥技巧好好多

青澀既感覺 呢個可褒可貶
即係twins 唱同一首再搵kay唱咁

不過2個version都ok

98

唔係嗰種cute
唔識講
似係你見到佢佢終於唔洗遮遮掩掩 好鄧佢開心

歌手們講代母 小肥問洗唔洗同個代母「咩」
之後話「我唔得架我」

笑撚死

曲到直啦

幫姜糖答

小肥幾多歲 姜b幾多歲呀

小肥勁正

近排狂loop 觸景傷城

翻唔到轉頭，簡直為成首歌注入靈魂，同姜冇得比

小肥都係姜糖 有咩好開戰

要對天皇姜b 公平啲
請post叱吒當晚live 做比較

你啱

有氣版 同 無氣版

巴打咁婉轉都俾人負評
先唔講技巧呢d後天野
淨係講聲底已經唔同級數

開乜撚野戰
佢唱之前係讚緊姜濤

你的樣子如何，你的生活也必如何。

到今時今日佢都唔知自己衰乜，唔怪得半紅不黑

佢啲ig story全部都好cute

後半段技巧太多過咗火。
其實各有各好，即係好似聽林峰d 歌咁。你搵小肥唱都一樣係好聽d 㗎。不過就係林峰唱返先有味道。

就好似周杰倫咬字係想表達個種講又講唔出口嘅羞澀感覺

好撚gay

垃圾標題

笑死

係囉....明明我2個都支持

姜濤主動po過上ig story，開咩戰

音樂上battle
唔好咩?

翻唱就係battle咩

小肥真係堅

不過硬係覺得有時技巧太高，
唱某啲歌唱唔出果種生澀味

好似十年後的我咁，技巧，演繹，二汶真係贏Fiona 唔知幾多條街，
不過Fiona 果種就黎走音，危危乎嘅感覺，又好夾首歌對未來期待又害怕咁嘅心情

好似如果搵彭玲+陳潔儀唱我們的紀念冊，
就唔會夠Twin 黎咁

係，出左櫃之後都留意佢多左，覺得佢份人真誠左好多

佢中間扮姜B的手勢都覺得好可愛好好笑

春卷千嬋好靚咩

是但去間中學問條囡，兩個揀想俾邊個屌

明唔明？

叱咤真係得姜b冇炒車

唔會呀
VIUTV 比多d機會小肥啦
真人合唱

問題係佢有無價值，適唔適合呢個市場

小肥唱得係唔錯, 可惜配埋個人, 首歌都係襯姜B 多D

真心首歌喺有啲難唱
同埋依首歌用技巧唱未必好聽

小肥唱歌好好聽，但真係成日唔記得歌詞
佢鳩改歌詞嘅能力係大師級
以前唱寵物已經係咁

呢首佢好多技巧
反而其他真係幾好聽

之前未對佢哋有太大感覺 聽完呢個live 希望佢哋可以再紅啲

有冇醬汁 想睇

聽親時光機都好心噏⋯⋯

條肥仔咁Q唱得都唔撚紅
偏偏紅咗條鳩拍蠔

想聽側田唱

估唔到小肥唱甜蜜歌都有SWEET嘅味道

保留

咪唱gay首歌啦

基佬 同埋好難聽 一陣基佬味

佢一開始笑笑口咁唱，應該笑緊歌詞太on9

咁都有負皮

姜濤唔夠小肥嚟係事實下話
咁細個
大把機會學啦
一路唱一路跳都唔簡單啦
姜濤視覺加分

其實夠輕柔就得

呢首好撚正，睇完先識呢首歌

好似twins都係，

零唱功就青澀，香港樂壇搞撚笑
定係小肥個樣唔夠青澀

本身首歌就係K 歌黎, 小肥又本身係靚聲, 點可以咁比較, 佢都唱唔到姜B個FEEL啦

第一次睇你條片, 反而最後果首"時光機" 比阿陳伯唱真係升華咗咁喎,好有驚喜

冇呀，Live㗎，之後佢自己都做訪問都有笑過
從始標籤咗佢做搞笑歌手

作曲填詞好，個個都可以出名

好聽喎 技巧上完全屌打姜濤
但係本身首歌都唔算易唱
姜濤都唱得唔錯
同埋呢啲歌真係要好偶像派好chok
先唱到嗰種肉麻出嚟

我聽嗰時都擔心過小肥肥身安全
希望姜糖明白 咁人地小肥真係高手黎 又咁多年經驗
贏姜濤正常既或者話兩種味道啦
唔好追殺我

而家聽歌定揀男朋友

求生意識好強

小肥唱歌好坦白，佢個態度係冇野收埋，乜都比晒聽眾，同20歲頭嘅姜B比，佢梗係唱唔到含羞嗰種感覺，即係叫姜B唱滄桑味一樣，所以冇得用一首歌去比

D齒音好gay

本身首歌唔係易唱
姜濤唔差

小肥藍屍不了

唔係啦 照我睇個主因係因為個樂壇戇鳩 再加埋你呢類戇鳩

是但啦

第一眼睇到：小肥係咪直？

我幻想緊如果陳伯唱呢首會好聽

佢話唔想以後基嘅要出櫃
因為根本無特別要同人交待
所以大家唔好要人出櫃先改變睇法

第二段我睇到笑咗
我覺得主要係小肥個樣太咸濕
搞灣咗首歌個message

試下合埋隻眼聽

在錯誤的宇宙尋找愛-小肥！起晒雞皮

唉 有唱大灣區

我覺得唱歌同年齡冇咩關係
話就話經驗經歷可以累積情感
但有d人本身就好有天賦去拿捏各種風格
宇多田光16歲唱first love一樣好touch好有滄桑感
唱歌呢d天分係學唔黎

在連登，有d真話唔講得

是但啦冇所謂

之前未聽過依首歌，聽小肥唱完一半覺得麻麻地，就上網搵姜濤個吒叱live聽下，發現唱到好虛，差唔多斷氣咁款，返嚟聽埋小肥剩番果一半，好聽左唔少。

佢似想同姜b示愛

人人都知道內涵係重要，

一本書內容幾精彩豐富，如果你連打開佢嘅興趣都無嘅話，係無用嫁

屌好撚好聽

你有做過marketing就知包裝係幾重要，

或者你話呢d叫on 9係岩，但係當全世界都係咁on 9，你就係被遺忘嘅小數派

不過小肥唱功又勁咗
btw 偶像派同實力派比喺咩玩法

一路聽一路諗緊佢扑野個樣唔知點解

小肥唱歌不嬲勁好可惜佢一路紅唔起

陳廣偉唱下一位前度好怪

花半秒持久功夫

我覺得陳柏宇唱哩首會更好聽
小肥把聲太power 太厚 哩d 輕快嘅歌唔太岩佢。

差正版姜b好多皮喎
完全無感染力

好似比人渣住春袋唱咁

小肥閒談嗰part咪講咗自己係姜糖

姜濤把聲夾首歌多啲
不過我諗佢cover呢首歌既原意唔係想人比較

終於聽到偶然性
之前聽一直都聽到有炎症

嘩屌 屌打原唱喎

hi 搵我？

無反姜我有聽開 但我覺得小肥唱得岩我口味啲
利﹕非基

咁佢係gay 嫁嘛

真係好聽左好多

想聽陳柏宇唱呢首多啲

真係?
見佢同6號好熟

好好聽

走硬音

聽完小肥唱發覺原來首歌都幾難唱

正如連登咁撚低質 都多得佢呢D賤種引戰狗一樣

以後有人屌姜濤唱得差
可以大大聲屌返佢：
「咁你幾撚時有撐過小肥呀？」

小肥令我知道原來首歌係咁好聽

姜濤把聲真係好難聽
一直用開Spotify，前排狂播姜濤M記廣告
難聽到我del app

姜濤靚仔D就青澀,
試下DICKSON唱出一樣既歌聲, 同小肥比, 睇下有冇人話DICKSON唱功青澀D

佢拉高曬成首歌唱

咁叫大戰，唔係開戰

小肥

80個負評

小肥好似唔係直

唔靚仔係咸濕

大佬呀
小肥玩聲樂架好似

句 花半秒持久功夫 笑到我唔識番屋企

我中女都比姜b電暈

好多假音

小肥似0喎 佢比人食就有

有技巧就heavy?聽陳柏宇就真係heavy啦

聽小肥唱歌係聽得出唱功好犀利
姜x完全係懶有感情up出黎

有機會希望可以睇到
你講到好好笑

乜撚野開戰。on9標題。
小肥真係唱得好好聽

花半秒持久功夫

小肥得半秒

仆街自爆

仆你個街 咁都兜到

上次6號同布志綸已經係用呢D標題

Rubberband 6號公開處決譚詠麟契仔Mr. 布志綸

Rubberband 六號 同 小肥個合唱仲好聽

小肥係節目：姜b好得人鍾意好吸引 唱功都唔錯
小肥係ig: i love 姜b
連登仔：小肥同姜b開戰 笑姜b唱功廢

我相信姜濤識諗嘅話唔覺得榮幸，前輩肯長自己首歌。

好好聽

合唱版時光機真係好正

小肥勁就一定，但蒙嘴、霸氣情歌呢啲sweet歌都係原唱啱feel啲，反而佢唱在錯誤的宇宙尋找愛就啱晒，好掂！

其實點解小肥一直紅唔起?

因為gay

好大保留喎

31 vs 9X 正負評

Amateur = 青澀
Professional = 油膩
籠門任搬

不嬲好聽
不過香港係睇樣多

小肥係澳門狗不了

好想聽小肥獨唱 唔想聽陳柏宇把聲

香港 26 位群星合唱維穩歌 大灣區主題曲《共同家園》

講番首《共同家園》。由鄧智偉作曲、向雪懷填詞，主唱歌手多達26位，包括：譚詠麟、容祖兒、李克勤、劉愷威、MC Jin(歐陽靖)、許志安、林峯、盧冠廷、徐智勇(小肥)

#187

阿Sa同阿嬌唱功都好青澀

黃丹儀手琴正到癲

問題係個樣到呀

依首好明顯唔係聽唱歌，係睇架啦

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

牙路

持久功夫（半秒）

小肥咁多歌最鍾意呢首...
仲記得唱k呢首係冇MV 成日點黎唱

側田而家啲live好鬼膩

時光機啲live 好正

打和super

有啲r&b feel 好正

個人自由左 開心咗

屌好好聽啲假音靚到

我係聽到連小肥都要用咁多technique 咁多假音先唱到呢首歌
一啲都唔輕鬆
先明白呢首歌本身係幾難唱

陳柏宇唱下一位前度都幾好

係小肥係唱到好輕鬆真係唔知點解個感覺係麻麻地

以前唔踩得Eason，而家唔踩得mirror

最欣賞既男歌手，好鐘意聽佢唱歌

某程度上嘛又係香港人搞成咁
小肥已經唔算係樣衰，係唔夠靚仔就上唔到位，你睇下連側田都係咁就知

無錯 黃宗澤都算青澀

Rubberband呢

持久功夫

喺到打稻草人做乜
明明條片勁多人留言多謝佢唱姜濤啲歌

聽到第一段so i say i love u
真心覺得唔好聽，呢首歌係就sell青春
以前成日話細佬仔扮大人唱歌
呢個就好似呀叔扮後生仔唱歌咁
原全唱唔到傻下傻下個種感覺
btw好鍾意小肥，對姜濤都唔會抗拒

我完全唔知你引用左邊個
懷疑係有條一早比我block撚左既五毛又玩分化鳩up

好好聽呀真係
聽到毛管凍同聽得出用咗好多skills
D假音
小肥加油 想繼續聽你唱歌

但小肥講過佢鍾意姜濤

唔太關事
本身首歌偏水歌 所以小肥用左好多技巧打算去豐富返成首歌個層次感
不過就效果而言 姜版會比較容易入口 小肥用太多技巧反而令到聽者有壓力

因為小肥cover
我先第一次完整聽晒成首

呢首好似都係後生仔唱啱啲
小肥唱時光機嗰種悲慘情歌就無敵

仲有牙醫都好正wor

佢啲fans又嚟咁講 唔醜㗎咩

其實唔關香港人事, 係小肥性格內向同慢熱, 係香港娛樂圈成日要扮熟同hehehaha 既風氣下好難發圍, 當年又未盛行獨立音樂, 你跟唱片公司唔識周圍social 好難搞

嘩
咁唔好保留啦 出真功夫俾啲堅料大家睇吓啦

男扮女既視覺？

你意思係姜既演繹都有好？
咁世界仲有無「唔識唱歌」呢回事

6月13
寵物的畢業禮
轉性
時光機
有情有義

呢5首一直長駐我個歌list

越黎越欣賞姜濤

班姜粉餅咁唔理性 唔係講玩笑架

姜濤版聽唔到頭三十秒
小肥版聽曬成首

負皮佢個留言係因為覺得佢為姜揾藉口 演釋有保留即係冇出全力去表演？定係已經出全力但outcome都係咁

咁佢廢事講太直接啫
相信係盡力嘅

含住啖口清唱

會唔會因為原唱鳩唱所以變咗呢首要咁唔好聽先叫好聽

真係好好聽 本身首歌麻麻地
佢唱到多左層次感

你on9唔喺扮

拎實力派同偶像派比
唱到咁樣佢就唔係偶像派啦

無
啲人睇個樣鍾意就算屙督屎都係有屙功, 只係演繹得有保留

喂
上面話我分化條柒頭出一出黎啦屌你老母
冇人敢回應呀？

小肥自己話姜濤實力唔錯你屌柒佢囉

小肥之前同盤菜果班朋友咪有個日日追造星既friend group

賺藍圈錢有咩問題？

姜b夠幫金拱門匯豐賣廣告

冇問題呀
所以撚伯MC Jin個D都係忍辱負重
不反了

唱埋維穩歌都可以話冇問題
同埋姜係你地話冇問題咋
唔係我話架

小肥唱歌真係好好聽，推上紅館

睇返呢個都真係好好笑
50vs13x
面對現實啦姜粉

聽小肥唱，鳩都縮一縮

小肥真心正

小肥唱歌係真係好聽
可惜個樣唔靚仔
攪到紅歌唔紅人咁

2018年
不如攞埋當年90 00後返大陸食海底撈出嚟講